Q: The artist is in a school.
A: TRUE
Q: The dolphin is in a jungle.
A: FALSE
Q: The butcher is in a store.
A: TRUE
Q: The doctor is in an office.
A: TRUE
Q: The sheep is in a cave.
A: FALSE
Q: The lion is in a creek.
A: FALSE
Q: The soldier is in a museum.
A: TRUE
Q: The engineer is in a condominium.
A: TRUE
Q: The ant is in a cave.
A: FALSE
Q: The elephant is in a canyon.
A: FALSEQ: The officer is in a school.
A: TRUE
Q: The horse is in a desert.
A: FALSE
Q: The butcher is in a store.
A: TRUE
Q: The actor is in a library.
A: TRUE
Q: The sheep is in a cave.
A: FALSE
Q: The student is in an apartment.
A: TRUE
Q: The soldier is in a museum.
A: TRUE
Q: The engineer is in a library.
A: TRUE
Q: The butcher is in a house.
A: TRUE
Q: The soldier is in a library.
A: TRUEQ: The person is in a school.
A: TRUE
Q: The dolphin is in a prairie.
A: FALSE
Q: The woman is in a restaurant.
A: TRUE
Q: The human is in a library.
A: TRUE
Q: The sheep is in a cave.
A: FALSE
Q: The condor is in a stream.
A: FALSE
Q: The condor is in a canyon.
A: FALSE
Q: The firefighter is in a store.
A: TRUE
Q: The elephant is in a stream.
A: FALSE
Q: The soldier is in a library.
A: TRUEQ: The meerkat is in a grassland.
A: FALSE
Q: The builder is in a city.
A: TRUE
Q: The toddler is in an apartment.
A: TRUE
Q: The lion is in a tundra.
A: FALSE
Q: The chipmunk is in a stream.
A: FALSE
Q: The doctor is in a casino.
A: TRUE
Q: The woman is in a skyscraper.
A: TRUE
Q: The engineer is in a library.
A: TRUE
Q: The sheep is in a savannah.
A: FALSE
Q: The chipmunk is in a cave.
A: FALSEQ: The iguana is in a sea.
A: FALSE
Q: The politician is in a dwelling.
A: TRUE
Q: The toddler is in an apartment.
A: TRUE
Q: The human is in a library.
A: TRUE
Q: The sheep is in a cave.
A: FALSE
Q: The lion is in a creek.
A: FALSE
Q: The condor is in a canyon.
A: FALSE
Q: The engineer is in a condominium.
A: TRUE
Q: The butcher is in a house.
A: TRUE
Q: The sheep is in a forest.
A: FALSEQ: The meerkat is in a pond.
A: FALSE
Q: The builder is in a factory.
A: TRUE
Q: The butcher is in a store.
A: TRUE
Q: The human is in a library.
A: TRUE
Q: The chipmunk is in a canyon.
A: FALSE
Q: The lion is in a creek.
A: FALSE
Q: The condor is in a canyon.
A: FALSE
Q: The engineer is in a condominium.
A: TRUE
Q: The elephant is in a stream.
A: FALSE
Q: The sheep is in a forest.
A: FALSEQ: The teacher is in a warehouse.
A: TRUE
Q: The dolphin is in a taiga.
A: FALSE
Q: The butcher is in a store.
A: TRUE
Q: The actor is in a library.
A: TRUE
Q: The salamander is in a forest.
A: FALSE
Q: The student is in an apartment.
A: TRUE
Q: The woman is in a skyscraper.
A: TRUE
Q: The firefighter is in a store.
A: TRUE
Q: The elephant is in a stream.
A: FALSE
Q: The sheep is in a forest.
A: FALSEQ: The meerkat is in a sea.
A: FALSE
Q: The man is in a building.
A: TRUE
Q: The architect is in a restaurant.
A: TRUE
Q: The shark is in an ocean.
A: FALSE
Q: The actor is in a condominium.
A: TRUE
Q: The lion is in a creek.
A: FALSE
Q: The ant is in a valley.
A: FALSE
Q: The engineer is in a condominium.
A: TRUE
Q: The ant is in a cave.
A: FALSE
Q: The sheep is in a forest.
A: FALSEQ: The officer is in a theater.
A: TRUE
Q: The toad is in a desert.
A: FALSE
Q: The architect is in a restaurant.
A: TRUE
Q: The doctor is in an office.
A: TRUE
Q: The chipmunk is in a canyon.
A: FALSE
Q: The lion is in a creek.
A: FALSE
Q: The woman is in a skyscraper.
A: TRUE
Q: The banker is in a restaurant.
A: TRUE
Q: The butcher is in a house.
A: TRUE
Q: The elephant is in a canyon.
A: FALSEQ: The wolf is in a pond.
A: FALSE
Q: The dancer is in a building.
A: TRUE
Q: The toddler is in an apartment.
A: TRUE
Q: The human is in a library.
A: TRUE
Q: The chipmunk is in a stream.
A: FALSE
Q: The engineer is in a museum.
A: TRUE
Q: The woman is in a skyscraper.
A: TRUE
Q: The architect is in a skyscraper.
A: TRUE
Q: The ant is in a cave.
A: FALSE
Q: The soldier is in a library.
A: TRUEQ: The person is in a city.
A: TRUE
Q: The iguana is in a rainforest.
A: FALSE
Q: The woman is in a restaurant.
A: TRUE
Q: The doctor is in an office.
A: TRUE
Q: The chipmunk is in a canyon.
A: FALSE
Q: The lion is in a creek.
A: FALSE
Q: The condor is in a canyon.
A: FALSE
Q: The architect is in a skyscraper.
A: TRUE
Q: The human is in an alley.
A: TRUE
Q: The elephant is in a canyon.
A: FALSEQ: The meerkat is in a grassland.
A: FALSE
Q: The politician is in a dwelling.
A: TRUE
Q: The architect is in a restaurant.
A: TRUE
Q: The shark is in an ocean.
A: FALSE
Q: The salamander is in a forest.
A: FALSE
Q: The lion is in a creek.
A: FALSE
Q: The firefighter is in an alley.
A: TRUE
Q: The firefighter is in a store.
A: TRUE
Q: The human is in an alley.
A: TRUE
Q: The chipmunk is in a cave.
A: FALSEQ: The butterfly is in a sea.
A: FALSE
Q: The chef is in a garage.
A: TRUE
Q: The woman is in a restaurant.
A: TRUE
Q: The shark is in an ocean.
A: FALSE
Q: The salamander is in a forest.
A: FALSE
Q: The lion is in a creek.
A: FALSE
Q: The woman is in a skyscraper.
A: TRUE
Q: The banker is in a restaurant.
A: TRUE
Q: The ant is in a cave.
A: FALSE
Q: The soldier is in a library.
A: TRUEQ: The butterfly is in a meadow.
A: FALSE
Q: The man is in a school.
A: TRUE
Q: The architect is in a restaurant.
A: TRUE
Q: The human is in a library.
A: TRUE
Q: The actor is in a condominium.
A: TRUE
Q: The condor is in a stream.
A: FALSE
Q: The firefighter is in an alley.
A: TRUE
Q: The engineer is in a library.
A: TRUE
Q: The butcher is in a house.
A: TRUE
Q: The chipmunk is in a cave.
A: FALSEQ: The politician is in a theater.
A: TRUE
Q: The tiger is in a river.
A: FALSE
Q: The woman is in a restaurant.
A: TRUE
Q: The shark is in an ocean.
A: FALSE
Q: The chipmunk is in a canyon.
A: FALSE
Q: The engineer is in a museum.
A: TRUE
Q: The firefighter is in an alley.
A: TRUE
Q: The banker is in a restaurant.
A: TRUE
Q: The ant is in a cave.
A: FALSE
Q: The toddler is in a library.
A: TRUEQ: The butterfly is in a prairie.
A: FALSE
Q: The child is in a dwelling.
A: TRUE
Q: The butcher is in a store.
A: TRUE
Q: The doctor is in an office.
A: TRUE
Q: The salamander is in a forest.
A: FALSE
Q: The doctor is in a casino.
A: TRUE
Q: The condor is in a canyon.
A: FALSE
Q: The firefighter is in a store.
A: TRUE
Q: The elephant is in a stream.
A: FALSE
Q: The chipmunk is in a cave.
A: FALSEQ: The person is in a dwelling.
A: TRUE
Q: The horse is in a taiga.
A: FALSE
Q: The architect is in a restaurant.
A: TRUE
Q: The doctor is in an office.
A: TRUE
Q: The actor is in a condominium.
A: TRUE
Q: The lion is in a creek.
A: FALSE
Q: The ant is in a valley.
A: FALSE
Q: The firefighter is in a store.
A: TRUE
Q: The sheep is in a savannah.
A: FALSE
Q: The sheep is in a forest.
A: FALSEQ: The bear is in a jungle.
A: FALSE
Q: The chef is in a dwelling.
A: TRUE
Q: The woman is in a restaurant.
A: TRUE
Q: The human is in a library.
A: TRUE
Q: The chipmunk is in a canyon.
A: FALSE
Q: The doctor is in a casino.
A: TRUE
Q: The soldier is in a museum.
A: TRUE
Q: The firefighter is in a store.
A: TRUE
Q: The ant is in a cave.
A: FALSE
Q: The chipmunk is in a cave.
A: FALSEQ: The iguana is in a desert.
A: FALSE
Q: The salesperson is in a shop.
A: TRUE
Q: The soldier is in an apartment.
A: TRUE
Q: The shark is in an ocean.
A: FALSE
Q: The chipmunk is in a canyon.
A: FALSE
Q: The lion is in a creek.
A: FALSE
Q: The ant is in a valley.
A: FALSE
Q: The architect is in a skyscraper.
A: TRUE
Q: The butcher is in a house.
A: TRUE
Q: The soldier is in a library.
A: TRUEQ: The dancer is in a warehouse.
A: TRUE
Q: The mosquito is in a river.
A: FALSE
Q: The woman is in a restaurant.
A: TRUE
Q: The doctor is in an office.
A: TRUE
Q: The chipmunk is in a canyon.
A: FALSE
Q: The doctor is in a casino.
A: TRUE
Q: The ant is in a valley.
A: FALSE
Q: The engineer is in a condominium.
A: TRUE
Q: The ant is in a cave.
A: FALSE
Q: The toddler is in a library.
A: TRUEQ: The teacher is in a school.
A: TRUE
Q: The goat is in a bay.
A: FALSE
Q: The butcher is in a store.
A: TRUE
Q: The lion is in a tundra.
A: FALSE
Q: The actor is in a condominium.
A: TRUE
Q: The engineer is in a museum.
A: TRUE
Q: The soldier is in a museum.
A: TRUE
Q: The firefighter is in a store.
A: TRUE
Q: The sheep is in a savannah.
A: FALSE
Q: The sheep is in a forest.
A: FALSEQ: The goat is in a rainforest.
A: FALSE
Q: The dancer is in a street.
A: TRUE
Q: The toddler is in an apartment.
A: TRUE
Q: The shark is in an ocean.
A: FALSE
Q: The chipmunk is in a stream.
A: FALSE
Q: The lion is in a creek.
A: FALSE
Q: The firefighter is in an alley.
A: TRUE
Q: The firefighter is in a store.
A: TRUE
Q: The butcher is in a house.
A: TRUE
Q: The sheep is in a forest.
A: FALSEQ: The child is in a city.
A: TRUE
Q: The mosquito is in a desert.
A: FALSE
Q: The architect is in a restaurant.
A: TRUE
Q: The human is in a library.
A: TRUE
Q: The chipmunk is in a canyon.
A: FALSE
Q: The student is in an apartment.
A: TRUE
Q: The soldier is in a museum.
A: TRUE
Q: The firefighter is in a store.
A: TRUE
Q: The elephant is in a stream.
A: FALSE
Q: The sheep is in a forest.
A: TRUEQ: The horse is in a desert.
A: FALSE
Q: The athlete is in a hotel.
A: TRUE
Q: The butcher is in a store.
A: TRUE
Q: The lion is in a tundra.
A: FALSE
Q: The actor is in a condominium.
A: TRUE
Q: The condor is in a stream.
A: FALSE
Q: The firefighter is in an alley.
A: TRUE
Q: The engineer is in a condominium.
A: TRUE
Q: The human is in an alley.
A: TRUE
Q: The elephant is in a canyon.
A: FALSEQ: The salesperson is in a shop.
A: TRUE
Q: The bear is in a rainforest.
A: FALSE
Q: The butcher is in a store.
A: TRUE
Q: The human is in a library.
A: TRUE
Q: The salamander is in a forest.
A: FALSE
Q: The student is in an apartment.
A: TRUE
Q: The condor is in a canyon.
A: FALSE
Q: The engineer is in a library.
A: TRUE
Q: The human is in an alley.
A: TRUE
Q: The elephant is in a canyon.
A: FALSEQ: The chef is in a theater.
A: TRUE
Q: The iguana is in a rainforest.
A: FALSE
Q: The butcher is in a store.
A: TRUE
Q: The lion is in a tundra.
A: FALSE
Q: The salamander is in a forest.
A: FALSE
Q: The doctor is in a casino.
A: TRUE
Q: The woman is in a skyscraper.
A: TRUE
Q: The firefighter is in a store.
A: TRUE
Q: The butcher is in a house.
A: TRUE
Q: The soldier is in a library.
A: FALSEQ: The dancer is in a city.
A: TRUE
Q: The meerkat is in a river.
A: FALSE
Q: The soldier is in an apartment.
A: TRUE
Q: The actor is in a library.
A: TRUE
Q: The chipmunk is in a stream.
A: FALSE
Q: The engineer is in a museum.
A: TRUE
Q: The firefighter is in an alley.
A: TRUE
Q: The engineer is in a library.
A: TRUE
Q: The butcher is in a house.
A: TRUE
Q: The elephant is in a canyon.
A: FALSEQ: The athlete is in a theater.
A: TRUE
Q: The goat is in a pond.
A: FALSE
Q: The toddler is in an apartment.
A: TRUE
Q: The actor is in a library.
A: TRUE
Q: The chipmunk is in a stream.
A: FALSE
Q: The student is in an apartment.
A: TRUE
Q: The firefighter is in an alley.
A: TRUE
Q: The architect is in a skyscraper.
A: TRUE
Q: The butcher is in a house.
A: TRUE
Q: The sheep is in a forest.
A: FALSEQ: The salesperson is in a courthouse.
A: TRUE
Q: The horse is in a river.
A: FALSE
Q: The architect is in a restaurant.
A: TRUE
Q: The doctor is in an office.
A: TRUE
Q: The salamander is in a forest.
A: FALSE
Q: The engineer is in a museum.
A: TRUE
Q: The soldier is in a museum.
A: TRUE
Q: The firefighter is in a store.
A: TRUE
Q: The human is in an alley.
A: TRUE
Q: The chipmunk is in a cave.
A: FALSEQ: The butterfly is in a river.
A: FALSE
Q: The man is in a factory.
A: TRUE
Q: The woman is in a restaurant.
A: TRUE
Q: The actor is in a library.
A: TRUE
Q: The chipmunk is in a canyon.
A: FALSE
Q: The condor is in a stream.
A: FALSE
Q: The soldier is in a museum.
A: TRUE
Q: The engineer is in a library.
A: TRUE
Q: The human is in an alley.
A: TRUE
Q: The soldier is in a library.
A: TRUEQ: The teacher is in a hotel.
A: TRUE
Q: The iguana is in a grassland.
A: FALSE
Q: The soldier is in an apartment.
A: TRUE
Q: The human is in a library.
A: TRUE
Q: The salamander is in a forest.
A: FALSE
Q: The condor is in a stream.
A: FALSE
Q: The condor is in a canyon.
A: FALSE
Q: The engineer is in a library.
A: TRUE
Q: The ant is in a cave.
A: FALSE
Q: The toddler is in a library.
A: TRUEQ: The butterfly is in a pond.
A: FALSE
Q: The athlete is in a city.
A: TRUE
Q: The toddler is in an apartment.
A: TRUE
Q: The lion is in a tundra.
A: FALSE
Q: The salamander is in a forest.
A: FALSE
Q: The engineer is in a museum.
A: TRUE
Q: The firefighter is in an alley.
A: TRUE
Q: The firefighter is in a store.
A: TRUE
Q: The butcher is in a house.
A: TRUE
Q: The toddler is in a library.
A: TRUEQ: The officer is in a shop.
A: TRUE
Q: The horse is in a grassland.
A: FALSE
Q: The architect is in a restaurant.
A: TRUE
Q: The human is in a library.
A: TRUE
Q: The actor is in a condominium.
A: TRUE
Q: The lion is in a creek.
A: FALSE
Q: The ant is in a valley.
A: FALSE
Q: The architect is in a skyscraper.
A: TRUE
Q: The sheep is in a savannah.
A: FALSE
Q: The chipmunk is in a cave.
A: FALSEQ: The tiger is in a desert.
A: FALSE
Q: The man is in a warehouse.
A: TRUE
Q: The toddler is in an apartment.
A: TRUE
Q: The doctor is in an office.
A: TRUE
Q: The salamander is in a forest.
A: FALSE
Q: The student is in an apartment.
A: TRUE
Q: The firefighter is in an alley.
A: TRUE
Q: The engineer is in a condominium.
A: TRUE
Q: The ant is in a cave.
A: FALSE
Q: The chipmunk is in a cave.
A: FALSEQ: The goat is in a river.
A: FALSE
Q: The salesperson is in a hotel.
A: TRUE
Q: The woman is in a restaurant.
A: TRUE
Q: The shark is in an ocean.
A: FALSE
Q: The chipmunk is in a canyon.
A: FALSE
Q: The condor is in a stream.
A: FALSE
Q: The soldier is in a museum.
A: TRUE
Q: The banker is in a restaurant.
A: TRUE
Q: The sheep is in a savannah.
A: FALSE
Q: The soldier is in a library.
A: TRUEQ: The child is in a school.
A: TRUE
Q: The mosquito is in a desert.
A: FALSE
Q: The toddler is in an apartment.
A: TRUE
Q: The lion is in a tundra.
A: FALSE
Q: The chipmunk is in a canyon.
A: FALSE
Q: The condor is in a stream.
A: FALSE
Q: The ant is in a valley.
A: FALSE
Q: The engineer is in a condominium.
A: TRUE
Q: The ant is in a cave.
A: FALSE
Q: The sheep is in a forest.
A: FALSEQ: The tiger is in a desert.
A: FALSE
Q: The person is in a building.
A: TRUE
Q: The architect is in a restaurant.
A: TRUE
Q: The shark is in an ocean.
A: FALSE
Q: The chipmunk is in a canyon.
A: FALSE
Q: The engineer is in a museum.
A: TRUE
Q: The soldier is in a museum.
A: TRUE
Q: The firefighter is in a store.
A: TRUE
Q: The sheep is in a savannah.
A: FALSE
Q: The chipmunk is in a cave.
A: FALSEQ: The horse is in a pond.
A: FALSE
Q: The builder is in a garage.
A: TRUE
Q: The butcher is in a store.
A: TRUE
Q: The lion is in a tundra.
A: FALSE
Q: The chipmunk is in a canyon.
A: FALSE
Q: The doctor is in a casino.
A: TRUE
Q: The condor is in a canyon.
A: FALSE
Q: The architect is in a skyscraper.
A: TRUE
Q: The elephant is in a stream.
A: FALSE
Q: The sheep is in a forest.
A: FALSEQ: The child is in a street.
A: TRUE
Q: The toad is in a taiga.
A: FALSE
Q: The woman is in a restaurant.
A: TRUE
Q: The lion is in a tundra.
A: FALSE
Q: The actor is in a condominium.
A: TRUE
Q: The student is in an apartment.
A: TRUE
Q: The ant is in a valley.
A: FALSE
Q: The architect is in a skyscraper.
A: TRUE
Q: The elephant is in a stream.
A: FALSE
Q: The sheep is in a forest.
A: TRUEQ: The athlete is in a dwelling.
A: TRUE
Q: The tiger is in a swamp.
A: FALSE
Q: The woman is in a restaurant.
A: TRUE
Q: The doctor is in an office.
A: TRUE
Q: The chipmunk is in a stream.
A: FALSE
Q: The student is in an apartment.
A: TRUE
Q: The soldier is in a museum.
A: TRUE
Q: The engineer is in a library.
A: TRUE
Q: The ant is in a cave.
A: FALSE
Q: The soldier is in a library.
A: TRUEQ: The bear is in a swamp.
A: FALSE
Q: The officer is in a factory.
A: TRUE
Q: The butcher is in a store.
A: TRUE
Q: The lion is in a tundra.
A: FALSE
Q: The actor is in a condominium.
A: TRUE
Q: The doctor is in a casino.
A: TRUE
Q: The firefighter is in an alley.
A: TRUE
Q: The engineer is in a library.
A: TRUE
Q: The ant is in a cave.
A: FALSE
Q: The toddler is in a library.
A: TRUEQ: The chef is in a shop.
A: TRUE
Q: The toad is in a taiga.
A: FALSE
Q: The toddler is in an apartment.
A: TRUE
Q: The doctor is in an office.
A: TRUE
Q: The actor is in a condominium.
A: TRUE
Q: The engineer is in a museum.
A: TRUE
Q: The firefighter is in an alley.
A: TRUE
Q: The firefighter is in a store.
A: TRUE
Q: The human is in an alley.
A: TRUE
Q: The elephant is in a canyon.
A: TRUEQ: The mosquito is in a swamp.
A: FALSE
Q: The child is in a dwelling.
A: TRUE
Q: The woman is in a restaurant.
A: TRUE
Q: The doctor is in an office.
A: TRUE
Q: The chipmunk is in a canyon.
A: FALSE
Q: The engineer is in a museum.
A: TRUE
Q: The firefighter is in an alley.
A: TRUE
Q: The banker is in a restaurant.
A: TRUE
Q: The human is in an alley.
A: TRUE
Q: The chipmunk is in a cave.
A: FALSEQ: The child is in a city.
A: TRUE
Q: The butterfly is in a meadow.
A: FALSE
Q: The toddler is in an apartment.
A: TRUE
Q: The human is in a library.
A: TRUE
Q: The chipmunk is in a canyon.
A: FALSE
Q: The doctor is in a casino.
A: TRUE
Q: The firefighter is in an alley.
A: TRUE
Q: The banker is in a restaurant.
A: TRUE
Q: The human is in an alley.
A: TRUE
Q: The elephant is in a canyon.
A: FALSEQ: The person is in a garage.
A: TRUE
Q: The mosquito is in a prairie.
A: FALSE
Q: The soldier is in an apartment.
A: TRUE
Q: The human is in a library.
A: TRUE
Q: The chipmunk is in a canyon.
A: FALSE
Q: The engineer is in a museum.
A: TRUE
Q: The firefighter is in an alley.
A: TRUE
Q: The engineer is in a library.
A: TRUE
Q: The ant is in a cave.
A: FALSE
Q: The chipmunk is in a cave.
A: FALSEQ: The dolphin is in a meadow.
A: FALSE
Q: The person is in a garage.
A: TRUE
Q: The toddler is in an apartment.
A: TRUE
Q: The shark is in an ocean.
A: FALSE
Q: The sheep is in a cave.
A: FALSE
Q: The engineer is in a museum.
A: TRUE
Q: The soldier is in a museum.
A: TRUE
Q: The engineer is in a library.
A: TRUE
Q: The elephant is in a stream.
A: FALSE
Q: The chipmunk is in a cave.
A: FALSEQ: The officer is in a garage.
A: TRUE
Q: The meerkat is in a taiga.
A: FALSE
Q: The toddler is in an apartment.
A: TRUE
Q: The lion is in a tundra.
A: FALSE
Q: The chipmunk is in a stream.
A: FALSE
Q: The condor is in a stream.
A: FALSE
Q: The woman is in a skyscraper.
A: TRUE
Q: The engineer is in a library.
A: TRUE
Q: The human is in an alley.
A: TRUE
Q: The soldier is in a library.
A: TRUEQ: The man is in a building.
A: TRUE
Q: The goat is in a river.
A: FALSE
Q: The toddler is in an apartment.
A: TRUE
Q: The shark is in an ocean.
A: FALSE
Q: The chipmunk is in a canyon.
A: FALSE
Q: The engineer is in a museum.
A: TRUE
Q: The firefighter is in an alley.
A: TRUE
Q: The banker is in a restaurant.
A: TRUE
Q: The human is in an alley.
A: TRUE
Q: The soldier is in a library.
A: TRUEQ: The child is in a factory.
A: TRUE
Q: The mosquito is in a meadow.
A: FALSE
Q: The soldier is in an apartment.
A: TRUE
Q: The doctor is in an office.
A: TRUE
Q: The actor is in a condominium.
A: TRUE
Q: The lion is in a creek.
A: FALSE
Q: The condor is in a canyon.
A: FALSE
Q: The engineer is in a condominium.
A: TRUE
Q: The ant is in a cave.
A: FALSE
Q: The chipmunk is in a cave.
A: FALSEQ: The horse is in a prairie.
A: FALSE
Q: The man is in a dwelling.
A: TRUE
Q: The architect is in a restaurant.
A: TRUE
Q: The shark is in an ocean.
A: FALSE
Q: The chipmunk is in a stream.
A: FALSE
Q: The lion is in a creek.
A: FALSE
Q: The soldier is in a museum.
A: TRUE
Q: The banker is in a restaurant.
A: TRUE
Q: The butcher is in a house.
A: TRUE
Q: The elephant is in a canyon.
A: FALSEQ: The butterfly is in a rainforest.
A: FALSE
Q: The builder is in a hotel.
A: TRUE
Q: The soldier is in an apartment.
A: TRUE
Q: The human is in a library.
A: TRUE
Q: The chipmunk is in a canyon.
A: FALSE
Q: The condor is in a stream.
A: FALSE
Q: The soldier is in a museum.
A: TRUE
Q: The engineer is in a library.
A: TRUE
Q: The butcher is in a house.
A: TRUE
Q: The elephant is in a canyon.
A: FALSEQ: The goat is in a desert.
A: FALSE
Q: The teacher is in a courthouse.
A: TRUE
Q: The butcher is in a store.
A: TRUE
Q: The actor is in a library.
A: TRUE
Q: The salamander is in a forest.
A: FALSE
Q: The condor is in a stream.
A: FALSE
Q: The firefighter is in an alley.
A: TRUE
Q: The firefighter is in a store.
A: TRUE
Q: The butcher is in a house.
A: TRUE
Q: The sheep is in a forest.
A: FALSEQ: The bear is in a river.
A: FALSE
Q: The artist is in a warehouse.
A: TRUE
Q: The toddler is in an apartment.
A: TRUE
Q: The human is in a library.
A: TRUE
Q: The chipmunk is in a canyon.
A: FALSE
Q: The student is in an apartment.
A: TRUE
Q: The woman is in a skyscraper.
A: TRUE
Q: The firefighter is in a store.
A: TRUE
Q: The ant is in a cave.
A: FALSE
Q: The toddler is in a library.
A: TRUEQ: The iguana is in a sea.
A: FALSE
Q: The builder is in a theater.
A: TRUE
Q: The architect is in a restaurant.
A: TRUE
Q: The shark is in an ocean.
A: FALSE
Q: The sheep is in a cave.
A: FALSE
Q: The condor is in a stream.
A: FALSE
Q: The condor is in a canyon.
A: FALSE
Q: The firefighter is in a store.
A: TRUE
Q: The ant is in a cave.
A: FALSE
Q: The sheep is in a forest.
A: FALSEQ: The builder is in a street.
A: TRUE
Q: The goat is in a desert.
A: FALSE
Q: The woman is in a restaurant.
A: TRUE
Q: The human is in a library.
A: TRUE
Q: The chipmunk is in a stream.
A: FALSE
Q: The doctor is in a casino.
A: TRUE
Q: The soldier is in a museum.
A: TRUE
Q: The engineer is in a condominium.
A: TRUE
Q: The ant is in a cave.
A: FALSE
Q: The soldier is in a library.
A: TRUEQ: The officer is in a school.
A: TRUE
Q: The meerkat is in a river.
A: FALSE
Q: The toddler is in an apartment.
A: TRUE
Q: The doctor is in an office.
A: TRUE
Q: The sheep is in a cave.
A: FALSE
Q: The engineer is in a museum.
A: TRUE
Q: The woman is in a skyscraper.
A: TRUE
Q: The banker is in a restaurant.
A: TRUE
Q: The human is in an alley.
A: TRUE
Q: The chipmunk is in a cave.
A: FALSEQ: The horse is in a pond.
A: FALSE
Q: The dancer is in a building.
A: TRUE
Q: The butcher is in a store.
A: TRUE
Q: The doctor is in an office.
A: TRUE
Q: The sheep is in a cave.
A: FALSE
Q: The lion is in a creek.
A: FALSE
Q: The woman is in a skyscraper.
A: TRUE
Q: The engineer is in a library.
A: TRUE
Q: The ant is in a cave.
A: FALSE
Q: The sheep is in a forest.
A: FALSEQ: The butterfly is in a prairie.
A: FALSE
Q: The person is in a hotel.
A: TRUE
Q: The architect is in a restaurant.
A: TRUE
Q: The lion is in a tundra.
A: FALSE
Q: The chipmunk is in a canyon.
A: FALSE
Q: The engineer is in a museum.
A: TRUE
Q: The condor is in a canyon.
A: FALSE
Q: The firefighter is in a store.
A: TRUE
Q: The butcher is in a house.
A: TRUE
Q: The toddler is in a library.
A: TRUEQ: The chef is in a street.
A: TRUE
Q: The tiger is in a river.
A: FALSE
Q: The butcher is in a store.
A: TRUE
Q: The doctor is in an office.
A: TRUE
Q: The actor is in a condominium.
A: TRUE
Q: The condor is in a stream.
A: FALSE
Q: The ant is in a valley.
A: FALSE
Q: The engineer is in a condominium.
A: TRUE
Q: The ant is in a cave.
A: FALSE
Q: The sheep is in a forest.
A: FALSEQ: The man is in a building.
A: TRUE
Q: The bat is in a pond.
A: FALSE
Q: The toddler is in an apartment.
A: TRUE
Q: The actor is in a library.
A: TRUE
Q: The actor is in a condominium.
A: TRUE
Q: The student is in an apartment.
A: TRUE
Q: The ant is in a valley.
A: FALSE
Q: The banker is in a restaurant.
A: TRUE
Q: The butcher is in a house.
A: TRUE
Q: The sheep is in a forest.
A: FALSEQ: The teacher is in a school.
A: TRUE
Q: The iguana is in a sea.
A: FALSE
Q: The architect is in a restaurant.
A: TRUE
Q: The actor is in a library.
A: TRUE
Q: The chipmunk is in a canyon.
A: FALSE
Q: The doctor is in a casino.
A: TRUE
Q: The ant is in a valley.
A: FALSE
Q: The engineer is in a condominium.
A: TRUE
Q: The butcher is in a house.
A: TRUE
Q: The sheep is in a forest.
A: FALSEQ: The politician is in a warehouse.
A: TRUE
Q: The butterfly is in a bay.
A: FALSE
Q: The architect is in a restaurant.
A: TRUE
Q: The doctor is in an office.
A: TRUE
Q: The actor is in a condominium.
A: TRUE
Q: The doctor is in a casino.
A: TRUE
Q: The soldier is in a museum.
A: TRUE
Q: The engineer is in a condominium.
A: TRUE
Q: The ant is in a cave.
A: FALSE
Q: The chipmunk is in a cave.
A: FALSEQ: The artist is in a building.
A: TRUE
Q: The wolf is in a prairie.
A: FALSE
Q: The architect is in a restaurant.
A: TRUE
Q: The human is in a library.
A: TRUE
Q: The chipmunk is in a canyon.
A: FALSE
Q: The lion is in a creek.
A: FALSE
Q: The ant is in a valley.
A: FALSE
Q: The engineer is in a condominium.
A: TRUE
Q: The human is in an alley.
A: TRUE
Q: The toddler is in a library.
A: TRUEQ: The artist is in a factory.
A: TRUE
Q: The bat is in a river.
A: FALSE
Q: The butcher is in a store.
A: TRUE
Q: The shark is in an ocean.
A: FALSE
Q: The salamander is in a forest.
A: FALSE
Q: The lion is in a creek.
A: FALSE
Q: The soldier is in a museum.
A: TRUE
Q: The banker is in a restaurant.
A: TRUE
Q: The elephant is in a stream.
A: FALSE
Q: The chipmunk is in a cave.
A: FALSEQ: The wolf is in a meadow.
A: FALSE
Q: The dancer is in a street.
A: TRUE
Q: The toddler is in an apartment.
A: TRUE
Q: The human is in a library.
A: TRUE
Q: The chipmunk is in a stream.
A: FALSE
Q: The condor is in a stream.
A: FALSE
Q: The ant is in a valley.
A: FALSE
Q: The firefighter is in a store.
A: TRUE
Q: The butcher is in a house.
A: TRUE
Q: The toddler is in a library.
A: TRUEQ: The salesperson is in a street.
A: TRUE
Q: The butterfly is in a bay.
A: FALSE
Q: The soldier is in an apartment.
A: TRUE
Q: The actor is in a library.
A: TRUE
Q: The chipmunk is in a canyon.
A: FALSE
Q: The doctor is in a casino.
A: TRUE
Q: The soldier is in a museum.
A: TRUE
Q: The architect is in a skyscraper.
A: TRUE
Q: The sheep is in a savannah.
A: FALSE
Q: The sheep is in a forest.
A: TRUEQ: The salesperson is in a city.
A: TRUE
Q: The iguana is in a taiga.
A: FALSE
Q: The butcher is in a store.
A: TRUE
Q: The lion is in a tundra.
A: FALSE
Q: The salamander is in a forest.
A: FALSE
Q: The student is in an apartment.
A: TRUE
Q: The firefighter is in an alley.
A: TRUE
Q: The engineer is in a condominium.
A: TRUE
Q: The ant is in a cave.
A: FALSE
Q: The toddler is in a library.
A: TRUEQ: The meerkat is in a jungle.
A: FALSE
Q: The child is in a theater.
A: TRUE
Q: The soldier is in an apartment.
A: TRUE
Q: The human is in a library.
A: TRUE
Q: The chipmunk is in a canyon.
A: FALSE
Q: The doctor is in a casino.
A: TRUE
Q: The ant is in a valley.
A: FALSE
Q: The banker is in a restaurant.
A: TRUE
Q: The elephant is in a stream.
A: FALSE
Q: The elephant is in a canyon.
A: FALSEQ: The man is in a warehouse.
A: TRUE
Q: The toad is in a pond.
A: FALSE
Q: The woman is in a restaurant.
A: TRUE
Q: The human is in a library.
A: TRUE
Q: The salamander is in a forest.
A: FALSE
Q: The engineer is in a museum.
A: TRUE
Q: The woman is in a skyscraper.
A: TRUE
Q: The firefighter is in a store.
A: TRUE
Q: The elephant is in a stream.
A: FALSE
Q: The toddler is in a library.
A: TRUEQ: The wolf is in a jungle.
A: FALSE
Q: The officer is in a school.
A: TRUE
Q: The woman is in a restaurant.
A: TRUE
Q: The shark is in an ocean.
A: FALSE
Q: The chipmunk is in a stream.
A: FALSE
Q: The lion is in a creek.
A: FALSE
Q: The soldier is in a museum.
A: TRUE
Q: The banker is in a restaurant.
A: TRUE
Q: The butcher is in a house.
A: TRUE
Q: The soldier is in a library.
A: TRUEQ: The dancer is in a street.
A: TRUE
Q: The butterfly is in a bay.
A: FALSE
Q: The toddler is in an apartment.
A: TRUE
Q: The human is in a library.
A: TRUE
Q: The chipmunk is in a stream.
A: FALSE
Q: The student is in an apartment.
A: TRUE
Q: The ant is in a valley.
A: FALSE
Q: The engineer is in a condominium.
A: TRUE
Q: The human is in an alley.
A: TRUE
Q: The soldier is in a library.
A: TRUEQ: The salesperson is in a theater.
A: TRUE
Q: The goat is in a jungle.
A: FALSE
Q: The woman is in a restaurant.
A: TRUE
Q: The doctor is in an office.
A: TRUE
Q: The actor is in a condominium.
A: TRUE
Q: The lion is in a creek.
A: FALSE
Q: The ant is in a valley.
A: FALSE
Q: The banker is in a restaurant.
A: TRUE
Q: The ant is in a cave.
A: FALSE
Q: The chipmunk is in a cave.
A: FALSEQ: The officer is in a courthouse.
A: TRUE
Q: The iguana is in a sea.
A: FALSE
Q: The architect is in a restaurant.
A: TRUE
Q: The actor is in a library.
A: TRUE
Q: The chipmunk is in a canyon.
A: FALSE
Q: The lion is in a creek.
A: FALSE
Q: The ant is in a valley.
A: FALSE
Q: The engineer is in a condominium.
A: TRUE
Q: The elephant is in a stream.
A: FALSE
Q: The toddler is in a library.
A: TRUEQ: The butterfly is in a prairie.
A: FALSE
Q: The athlete is in a dwelling.
A: TRUE
Q: The woman is in a restaurant.
A: TRUE
Q: The actor is in a library.
A: TRUE
Q: The chipmunk is in a canyon.
A: FALSE
Q: The student is in an apartment.
A: TRUE
Q: The soldier is in a museum.
A: TRUE
Q: The banker is in a restaurant.
A: TRUE
Q: The ant is in a cave.
A: FALSE
Q: The toddler is in a library.
A: TRUEQ: The bat is in a rainforest.
A: FALSE
Q: The chef is in a warehouse.
A: TRUE
Q: The butcher is in a store.
A: TRUE
Q: The human is in a library.
A: TRUE
Q: The chipmunk is in a canyon.
A: FALSE
Q: The doctor is in a casino.
A: TRUE
Q: The woman is in a skyscraper.
A: TRUE
Q: The engineer is in a condominium.
A: TRUE
Q: The human is in an alley.
A: TRUE
Q: The sheep is in a forest.
A: FALSEQ: The chef is in a school.
A: TRUE
Q: The mosquito is in a taiga.
A: FALSE
Q: The soldier is in an apartment.
A: TRUE
Q: The shark is in an ocean.
A: FALSE
Q: The actor is in a condominium.
A: TRUE
Q: The doctor is in a casino.
A: TRUE
Q: The condor is in a canyon.
A: FALSE
Q: The engineer is in a condominium.
A: TRUE
Q: The butcher is in a house.
A: TRUE
Q: The chipmunk is in a cave.
A: FALSEQ: The bat is in a taiga.
A: FALSE
Q: The man is in a theater.
A: TRUE
Q: The soldier is in an apartment.
A: TRUE
Q: The actor is in a library.
A: TRUE
Q: The chipmunk is in a stream.
A: FALSE
Q: The lion is in a creek.
A: FALSE
Q: The ant is in a valley.
A: FALSE
Q: The architect is in a skyscraper.
A: TRUE
Q: The butcher is in a house.
A: TRUE
Q: The sheep is in a forest.
A: FALSEQ: The artist is in a city.
A: TRUE
Q: The mosquito is in a bay.
A: FALSE
Q: The toddler is in an apartment.
A: TRUE
Q: The doctor is in an office.
A: TRUE
Q: The chipmunk is in a canyon.
A: FALSE
Q: The doctor is in a casino.
A: TRUE
Q: The condor is in a canyon.
A: FALSE
Q: The engineer is in a library.
A: TRUE
Q: The butcher is in a house.
A: TRUE
Q: The toddler is in a library.
A: TRUEQ: The politician is in a shop.
A: TRUE
Q: The meerkat is in a grassland.
A: FALSE
Q: The architect is in a restaurant.
A: TRUE
Q: The lion is in a tundra.
A: FALSE
Q: The actor is in a condominium.
A: TRUE
Q: The condor is in a stream.
A: FALSE
Q: The condor is in a canyon.
A: FALSE
Q: The architect is in a skyscraper.
A: TRUE
Q: The human is in an alley.
A: TRUE
Q: The elephant is in a canyon.
A: FALSEQ: The chef is in a hotel.
A: TRUE
Q: The bat is in a sea.
A: FALSE
Q: The architect is in a restaurant.
A: TRUE
Q: The human is in a library.
A: TRUE
Q: The chipmunk is in a stream.
A: FALSE
Q: The student is in an apartment.
A: TRUE
Q: The woman is in a skyscraper.
A: TRUE
Q: The engineer is in a condominium.
A: TRUE
Q: The butcher is in a house.
A: TRUE
Q: The soldier is in a library.
A: TRUEQ: The butterfly is in a desert.
A: FALSE
Q: The artist is in a building.
A: TRUE
Q: The soldier is in an apartment.
A: TRUE
Q: The shark is in an ocean.
A: FALSE
Q: The chipmunk is in a canyon.
A: FALSE
Q: The condor is in a stream.
A: FALSE
Q: The condor is in a canyon.
A: FALSE
Q: The engineer is in a condominium.
A: TRUE
Q: The human is in an alley.
A: TRUE
Q: The elephant is in a canyon.
A: FALSEQ: The butterfly is in a prairie.
A: FALSE
Q: The child is in a dwelling.
A: TRUE
Q: The woman is in a restaurant.
A: TRUE
Q: The shark is in an ocean.
A: FALSE
Q: The sheep is in a cave.
A: FALSE
Q: The condor is in a stream.
A: FALSE
Q: The firefighter is in an alley.
A: TRUE
Q: The firefighter is in a store.
A: TRUE
Q: The sheep is in a savannah.
A: FALSE
Q: The elephant is in a canyon.
A: FALSEQ: The artist is in a street.
A: TRUE
Q: The dolphin is in a desert.
A: FALSE
Q: The woman is in a restaurant.
A: TRUE
Q: The doctor is in an office.
A: TRUE
Q: The chipmunk is in a canyon.
A: FALSE
Q: The student is in an apartment.
A: TRUE
Q: The soldier is in a museum.
A: TRUE
Q: The engineer is in a library.
A: TRUE
Q: The elephant is in a stream.
A: FALSE
Q: The elephant is in a canyon.
A: FALSEQ: The salesperson is in a street.
A: TRUE
Q: The bat is in a grassland.
A: FALSE
Q: The architect is in a restaurant.
A: TRUE
Q: The shark is in an ocean.
A: FALSE
Q: The actor is in a condominium.
A: TRUE
Q: The student is in an apartment.
A: TRUE
Q: The firefighter is in an alley.
A: TRUE
Q: The banker is in a restaurant.
A: TRUE
Q: The elephant is in a stream.
A: FALSE
Q: The chipmunk is in a cave.
A: FALSEQ: The man is in a hotel.
A: TRUE
Q: The iguana is in a bay.
A: FALSE
Q: The toddler is in an apartment.
A: TRUE
Q: The lion is in a tundra.
A: FALSE
Q: The chipmunk is in a canyon.
A: FALSE
Q: The student is in an apartment.
A: TRUE
Q: The woman is in a skyscraper.
A: TRUE
Q: The engineer is in a condominium.
A: TRUE
Q: The ant is in a cave.
A: FALSE
Q: The soldier is in a library.
A: TRUEQ: The officer is in a school.
A: TRUE
Q: The meerkat is in a desert.
A: FALSE
Q: The butcher is in a store.
A: TRUE
Q: The human is in a library.
A: TRUE
Q: The sheep is in a cave.
A: FALSE
Q: The engineer is in a museum.
A: TRUE
Q: The ant is in a valley.
A: FALSE
Q: The banker is in a restaurant.
A: TRUE
Q: The butcher is in a house.
A: TRUE
Q: The toddler is in a library.
A: FALSEQ: The dancer is in a theater.
A: TRUE
Q: The wolf is in a sea.
A: FALSE
Q: The toddler is in an apartment.
A: TRUE
Q: The actor is in a library.
A: TRUE
Q: The actor is in a condominium.
A: TRUE
Q: The doctor is in a casino.
A: TRUE
Q: The condor is in a canyon.
A: FALSE
Q: The engineer is in a condominium.
A: TRUE
Q: The ant is in a cave.
A: FALSE
Q: The toddler is in a library.
A: TRUEQ: The chef is in a courthouse.
A: TRUE
Q: The mosquito is in a meadow.
A: FALSE
Q: The butcher is in a store.
A: TRUE
Q: The actor is in a library.
A: TRUE
Q: The chipmunk is in a canyon.
A: FALSE
Q: The engineer is in a museum.
A: TRUE
Q: The ant is in a valley.
A: FALSE
Q: The firefighter is in a store.
A: TRUE
Q: The sheep is in a savannah.
A: FALSE
Q: The chipmunk is in a cave.
A: TRUEQ: The teacher is in a city.
A: TRUE
Q: The tiger is in a river.
A: FALSE
Q: The architect is in a restaurant.
A: TRUE
Q: The doctor is in an office.
A: TRUE
Q: The actor is in a condominium.
A: TRUE
Q: The lion is in a creek.
A: FALSE
Q: The ant is in a valley.
A: FALSE
Q: The architect is in a skyscraper.
A: TRUE
Q: The butcher is in a house.
A: TRUE
Q: The chipmunk is in a cave.
A: FALSEQ: The toad is in a river.
A: FALSE
Q: The athlete is in a street.
A: TRUE
Q: The toddler is in an apartment.
A: TRUE
Q: The doctor is in an office.
A: TRUE
Q: The salamander is in a forest.
A: FALSE
Q: The student is in an apartment.
A: TRUE
Q: The soldier is in a museum.
A: TRUE
Q: The architect is in a skyscraper.
A: TRUE
Q: The ant is in a cave.
A: FALSE
Q: The chipmunk is in a cave.
A: FALSEQ: The man is in a garage.
A: TRUE
Q: The horse is in a sea.
A: FALSE
Q: The soldier is in an apartment.
A: TRUE
Q: The lion is in a tundra.
A: FALSE
Q: The actor is in a condominium.
A: TRUE
Q: The doctor is in a casino.
A: TRUE
Q: The soldier is in a museum.
A: TRUE
Q: The engineer is in a condominium.
A: TRUE
Q: The sheep is in a savannah.
A: FALSE
Q: The chipmunk is in a cave.
A: FALSEQ: The dancer is in a dwelling.
A: TRUE
Q: The bear is in a sea.
A: FALSE
Q: The architect is in a restaurant.
A: TRUE
Q: The doctor is in an office.
A: TRUE
Q: The chipmunk is in a stream.
A: FALSE
Q: The student is in an apartment.
A: TRUE
Q: The condor is in a canyon.
A: FALSE
Q: The firefighter is in a store.
A: TRUE
Q: The sheep is in a savannah.
A: FALSE
Q: The sheep is in a forest.
A: TRUEQ: The mosquito is in a jungle.
A: FALSE
Q: The athlete is in a school.
A: TRUE
Q: The woman is in a restaurant.
A: TRUE
Q: The actor is in a library.
A: TRUE
Q: The chipmunk is in a canyon.
A: FALSE
Q: The student is in an apartment.
A: TRUE
Q: The ant is in a valley.
A: FALSE
Q: The engineer is in a library.
A: TRUE
Q: The ant is in a cave.
A: FALSE
Q: The soldier is in a library.
A: TRUEQ: The chef is in a building.
A: TRUE
Q: The meerkat is in a desert.
A: FALSE
Q: The woman is in a restaurant.
A: TRUE
Q: The human is in a library.
A: TRUE
Q: The chipmunk is in a canyon.
A: FALSE
Q: The student is in an apartment.
A: TRUE
Q: The soldier is in a museum.
A: TRUE
Q: The engineer is in a condominium.
A: TRUE
Q: The sheep is in a savannah.
A: FALSE
Q: The soldier is in a library.
A: TRUEQ: The salesperson is in a theater.
A: TRUE
Q: The bear is in a sea.
A: FALSE
Q: The butcher is in a store.
A: TRUE
Q: The actor is in a library.
A: TRUE
Q: The sheep is in a cave.
A: FALSE
Q: The engineer is in a museum.
A: TRUE
Q: The condor is in a canyon.
A: FALSE
Q: The architect is in a skyscraper.
A: TRUE
Q: The butcher is in a house.
A: TRUE
Q: The soldier is in a library.
A: TRUEQ: The dolphin is in a grassland.
A: FALSE
Q: The artist is in a school.
A: TRUE
Q: The toddler is in an apartment.
A: TRUE
Q: The shark is in an ocean.
A: FALSE
Q: The salamander is in a forest.
A: FALSE
Q: The engineer is in a museum.
A: TRUE
Q: The firefighter is in an alley.
A: TRUE
Q: The engineer is in a condominium.
A: TRUE
Q: The human is in an alley.
A: TRUE
Q: The toddler is in a library.
A: TRUEQ: The butterfly is in a rainforest.
A: FALSE
Q: The salesperson is in a warehouse.
A: TRUE
Q: The soldier is in an apartment.
A: TRUE
Q: The human is in a library.
A: TRUE
Q: The sheep is in a cave.
A: FALSE
Q: The student is in an apartment.
A: TRUE
Q: The woman is in a skyscraper.
A: TRUE
Q: The engineer is in a library.
A: TRUE
Q: The elephant is in a stream.
A: FALSE
Q: The chipmunk is in a cave.
A: FALSEQ: The officer is in a warehouse.
A: TRUE
Q: The bear is in a jungle.
A: FALSE
Q: The toddler is in an apartment.
A: TRUE
Q: The shark is in an ocean.
A: FALSE
Q: The chipmunk is in a stream.
A: FALSE
Q: The student is in an apartment.
A: TRUE
Q: The woman is in a skyscraper.
A: TRUE
Q: The banker is in a restaurant.
A: TRUE
Q: The ant is in a cave.
A: FALSE
Q: The sheep is in a forest.
A: FALSEQ: The butterfly is in a meadow.
A: FALSE
Q: The dancer is in a city.
A: TRUE
Q: The architect is in a restaurant.
A: TRUE
Q: The doctor is in an office.
A: TRUE
Q: The actor is in a condominium.
A: TRUE
Q: The engineer is in a museum.
A: TRUE
Q: The woman is in a skyscraper.
A: TRUE
Q: The engineer is in a library.
A: TRUE
Q: The elephant is in a stream.
A: FALSE
Q: The toddler is in a library.
A: TRUEQ: The wolf is in a taiga.
A: FALSE
Q: The person is in a courthouse.
A: TRUE
Q: The butcher is in a store.
A: TRUE
Q: The lion is in a tundra.
A: FALSE
Q: The actor is in a condominium.
A: TRUE
Q: The lion is in a creek.
A: FALSE
Q: The ant is in a valley.
A: FALSE
Q: The firefighter is in a store.
A: TRUE
Q: The elephant is in a stream.
A: FALSE
Q: The chipmunk is in a cave.
A: FALSEQ: The butterfly is in a taiga.
A: FALSE
Q: The man is in a school.
A: TRUE
Q: The butcher is in a store.
A: TRUE
Q: The human is in a library.
A: TRUE
Q: The chipmunk is in a canyon.
A: FALSE
Q: The engineer is in a museum.
A: TRUE
Q: The condor is in a canyon.
A: FALSE
Q: The engineer is in a library.
A: TRUE
Q: The ant is in a cave.
A: FALSE
Q: The chipmunk is in a cave.
A: FALSEQ: The person is in a city.
A: TRUE
Q: The meerkat is in a taiga.
A: FALSE
Q: The architect is in a restaurant.
A: TRUE
Q: The human is in a library.
A: TRUE
Q: The chipmunk is in a stream.
A: FALSE
Q: The condor is in a stream.
A: FALSE
Q: The firefighter is in an alley.
A: TRUE
Q: The engineer is in a condominium.
A: TRUE
Q: The elephant is in a stream.
A: FALSE
Q: The chipmunk is in a cave.
A: FALSEQ: The goat is in a taiga.
A: FALSE
Q: The athlete is in a dwelling.
A: TRUE
Q: The toddler is in an apartment.
A: TRUE
Q: The actor is in a library.
A: TRUE
Q: The sheep is in a cave.
A: FALSE
Q: The doctor is in a casino.
A: TRUE
Q: The woman is in a skyscraper.
A: TRUE
Q: The engineer is in a condominium.
A: TRUE
Q: The elephant is in a stream.
A: FALSE
Q: The toddler is in a library.
A: TRUEQ: The wolf is in a taiga.
A: FALSE
Q: The person is in a hotel.
A: TRUE
Q: The soldier is in an apartment.
A: TRUE
Q: The shark is in an ocean.
A: FALSE
Q: The chipmunk is in a stream.
A: FALSE
Q: The condor is in a stream.
A: FALSE
Q: The firefighter is in an alley.
A: TRUE
Q: The architect is in a skyscraper.
A: TRUE
Q: The ant is in a cave.
A: FALSE
Q: The sheep is in a forest.
A: FALSEQ: The builder is in a factory.
A: TRUE
Q: The butterfly is in a river.
A: FALSE
Q: The soldier is in an apartment.
A: TRUE
Q: The human is in a library.
A: TRUE
Q: The sheep is in a cave.
A: FALSE
Q: The lion is in a creek.
A: FALSE
Q: The soldier is in a museum.
A: TRUE
Q: The firefighter is in a store.
A: TRUE
Q: The butcher is in a house.
A: TRUE
Q: The toddler is in a library.
A: TRUEQ: The builder is in a theater.
A: TRUE
Q: The dolphin is in a taiga.
A: FALSE
Q: The soldier is in an apartment.
A: TRUE
Q: The shark is in an ocean.
A: FALSE
Q: The actor is in a condominium.
A: TRUE
Q: The engineer is in a museum.
A: TRUE
Q: The firefighter is in an alley.
A: TRUE
Q: The architect is in a skyscraper.
A: TRUE
Q: The butcher is in a house.
A: TRUE
Q: The elephant is in a canyon.
A: FALSEQ: The salesperson is in a dwelling.
A: TRUE
Q: The mosquito is in a sea.
A: FALSE
Q: The toddler is in an apartment.
A: TRUE
Q: The doctor is in an office.
A: TRUE
Q: The chipmunk is in a stream.
A: FALSE
Q: The student is in an apartment.
A: TRUE
Q: The woman is in a skyscraper.
A: TRUE
Q: The engineer is in a condominium.
A: TRUE
Q: The butcher is in a house.
A: TRUE
Q: The sheep is in a forest.
A: FALSEQ: The child is in a shop.
A: TRUE
Q: The toad is in a rainforest.
A: FALSE
Q: The architect is in a restaurant.
A: TRUE
Q: The lion is in a tundra.
A: FALSE
Q: The chipmunk is in a canyon.
A: FALSE
Q: The doctor is in a casino.
A: TRUE
Q: The ant is in a valley.
A: FALSE
Q: The banker is in a restaurant.
A: TRUE
Q: The sheep is in a savannah.
A: FALSE
Q: The chipmunk is in a cave.
A: FALSEQ: The officer is in a factory.
A: TRUE
Q: The butterfly is in a river.
A: FALSE
Q: The architect is in a restaurant.
A: TRUE
Q: The actor is in a library.
A: TRUE
Q: The actor is in a condominium.
A: TRUE
Q: The engineer is in a museum.
A: TRUE
Q: The woman is in a skyscraper.
A: TRUE
Q: The architect is in a skyscraper.
A: TRUE
Q: The ant is in a cave.
A: FALSE
Q: The sheep is in a forest.
A: FALSEQ: The butterfly is in a meadow.
A: FALSE
Q: The athlete is in a warehouse.
A: TRUE
Q: The architect is in a restaurant.
A: TRUE
Q: The shark is in an ocean.
A: FALSE
Q: The salamander is in a forest.
A: FALSE
Q: The lion is in a creek.
A: FALSE
Q: The firefighter is in an alley.
A: TRUE
Q: The engineer is in a condominium.
A: TRUE
Q: The human is in an alley.
A: TRUE
Q: The soldier is in a library.
A: TRUEQ: The bat is in a river.
A: FALSE
Q: The teacher is in a warehouse.
A: TRUE
Q: The butcher is in a store.
A: TRUE
Q: The human is in a library.
A: TRUE
Q: The sheep is in a cave.
A: FALSE
Q: The doctor is in a casino.
A: TRUE
Q: The firefighter is in an alley.
A: TRUE
Q: The architect is in a skyscraper.
A: TRUE
Q: The elephant is in a stream.
A: FALSE
Q: The soldier is in a library.
A: TRUEQ: The meerkat is in a sea.
A: FALSE
Q: The man is in a factory.
A: TRUE
Q: The butcher is in a store.
A: TRUE
Q: The human is in a library.
A: TRUE
Q: The sheep is in a cave.
A: FALSE
Q: The lion is in a creek.
A: FALSE
Q: The ant is in a valley.
A: FALSE
Q: The banker is in a restaurant.
A: TRUE
Q: The human is in an alley.
A: TRUE
Q: The soldier is in a library.
A: TRUEQ: The goat is in a bay.
A: FALSE
Q: The salesperson is in a hotel.
A: TRUE
Q: The butcher is in a store.
A: TRUE
Q: The actor is in a library.
A: TRUE
Q: The chipmunk is in a canyon.
A: FALSE
Q: The engineer is in a museum.
A: TRUE
Q: The soldier is in a museum.
A: TRUE
Q: The banker is in a restaurant.
A: TRUE
Q: The elephant is in a stream.
A: FALSE
Q: The chipmunk is in a cave.
A: FALSEQ: The bear is in a pond.
A: FALSE
Q: The person is in a building.
A: TRUE
Q: The architect is in a restaurant.
A: TRUE
Q: The actor is in a library.
A: TRUE
Q: The sheep is in a cave.
A: FALSE
Q: The lion is in a creek.
A: FALSE
Q: The soldier is in a museum.
A: TRUE
Q: The engineer is in a condominium.
A: TRUE
Q: The sheep is in a savannah.
A: FALSE
Q: The chipmunk is in a cave.
A: FALSEQ: The mosquito is in a bay.
A: FALSE
Q: The salesperson is in a street.
A: TRUE
Q: The architect is in a restaurant.
A: TRUE
Q: The shark is in an ocean.
A: FALSE
Q: The actor is in a condominium.
A: TRUE
Q: The lion is in a creek.
A: FALSE
Q: The firefighter is in an alley.
A: TRUE
Q: The architect is in a skyscraper.
A: TRUE
Q: The sheep is in a savannah.
A: FALSE
Q: The sheep is in a forest.
A: FALSEQ: The child is in a dwelling.
A: TRUE
Q: The bear is in a taiga.
A: FALSE
Q: The toddler is in an apartment.
A: TRUE
Q: The lion is in a tundra.
A: FALSE
Q: The sheep is in a cave.
A: FALSE
Q: The doctor is in a casino.
A: TRUE
Q: The condor is in a canyon.
A: FALSE
Q: The engineer is in a library.
A: TRUE
Q: The ant is in a cave.
A: FALSE
Q: The soldier is in a library.
A: TRUEQ: The child is in a school.
A: TRUE
Q: The bear is in a prairie.
A: FALSE
Q: The architect is in a restaurant.
A: TRUE
Q: The actor is in a library.
A: TRUE
Q: The actor is in a condominium.
A: TRUE
Q: The lion is in a creek.
A: FALSE
Q: The firefighter is in an alley.
A: TRUE
Q: The banker is in a restaurant.
A: TRUE
Q: The human is in an alley.
A: TRUE
Q: The elephant is in a canyon.
A: FALSEQ: The dancer is in a garage.
A: TRUE
Q: The tiger is in a rainforest.
A: FALSE
Q: The toddler is in an apartment.
A: TRUE
Q: The lion is in a tundra.
A: FALSE
Q: The sheep is in a cave.
A: FALSE
Q: The lion is in a creek.
A: FALSE
Q: The firefighter is in an alley.
A: TRUE
Q: The engineer is in a condominium.
A: TRUE
Q: The sheep is in a savannah.
A: FALSE
Q: The sheep is in a forest.
A: FALSEQ: The meerkat is in a jungle.
A: FALSE
Q: The builder is in a courthouse.
A: TRUE
Q: The soldier is in an apartment.
A: TRUE
Q: The lion is in a tundra.
A: FALSE
Q: The chipmunk is in a stream.
A: FALSE
Q: The student is in an apartment.
A: TRUE
Q: The ant is in a valley.
A: FALSE
Q: The engineer is in a condominium.
A: TRUE
Q: The ant is in a cave.
A: FALSE
Q: The sheep is in a forest.
A: FALSEQ: The teacher is in a courthouse.
A: TRUE
Q: The butterfly is in a river.
A: FALSE
Q: The toddler is in an apartment.
A: TRUE
Q: The lion is in a tundra.
A: FALSE
Q: The chipmunk is in a stream.
A: FALSE
Q: The engineer is in a museum.
A: TRUE
Q: The soldier is in a museum.
A: TRUE
Q: The banker is in a restaurant.
A: TRUE
Q: The butcher is in a house.
A: TRUE
Q: The toddler is in a library.
A: TRUEQ: The wolf is in a jungle.
A: FALSE
Q: The chef is in a city.
A: TRUE
Q: The butcher is in a store.
A: TRUE
Q: The lion is in a tundra.
A: FALSE
Q: The chipmunk is in a stream.
A: FALSE
Q: The condor is in a stream.
A: FALSE
Q: The woman is in a skyscraper.
A: TRUE
Q: The banker is in a restaurant.
A: TRUE
Q: The sheep is in a savannah.
A: FALSE
Q: The sheep is in a forest.
A: FALSEQ: The athlete is in a city.
A: TRUE
Q: The iguana is in a meadow.
A: FALSE
Q: The soldier is in an apartment.
A: TRUE
Q: The lion is in a tundra.
A: FALSE
Q: The actor is in a condominium.
A: TRUE
Q: The student is in an apartment.
A: TRUE
Q: The firefighter is in an alley.
A: TRUE
Q: The firefighter is in a store.
A: TRUE
Q: The butcher is in a house.
A: TRUE
Q: The elephant is in a canyon.
A: FALSEQ: The politician is in a courthouse.
A: TRUE
Q: The mosquito is in a pond.
A: FALSE
Q: The toddler is in an apartment.
A: TRUE
Q: The shark is in an ocean.
A: FALSE
Q: The salamander is in a forest.
A: FALSE
Q: The condor is in a stream.
A: FALSE
Q: The condor is in a canyon.
A: FALSE
Q: The architect is in a skyscraper.
A: TRUE
Q: The elephant is in a stream.
A: FALSE
Q: The elephant is in a canyon.
A: FALSEQ: The artist is in a factory.
A: TRUE
Q: The goat is in a sea.
A: FALSE
Q: The woman is in a restaurant.
A: TRUE
Q: The human is in a library.
A: TRUE
Q: The sheep is in a cave.
A: FALSE
Q: The student is in an apartment.
A: TRUE
Q: The condor is in a canyon.
A: FALSE
Q: The banker is in a restaurant.
A: TRUE
Q: The butcher is in a house.
A: TRUE
Q: The elephant is in a canyon.
A: FALSEQ: The teacher is in a theater.
A: TRUE
Q: The meerkat is in a taiga.
A: FALSE
Q: The architect is in a restaurant.
A: TRUE
Q: The doctor is in an office.
A: TRUE
Q: The salamander is in a forest.
A: FALSE
Q: The engineer is in a museum.
A: TRUE
Q: The soldier is in a museum.
A: TRUE
Q: The engineer is in a library.
A: TRUE
Q: The sheep is in a savannah.
A: FALSE
Q: The chipmunk is in a cave.
A: FALSEQ: The politician is in a courthouse.
A: TRUE
Q: The bear is in a sea.
A: FALSE
Q: The woman is in a restaurant.
A: TRUE
Q: The lion is in a tundra.
A: FALSE
Q: The chipmunk is in a stream.
A: FALSE
Q: The condor is in a stream.
A: FALSE
Q: The woman is in a skyscraper.
A: TRUE
Q: The engineer is in a library.
A: TRUE
Q: The elephant is in a stream.
A: FALSE
Q: The chipmunk is in a cave.
A: FALSEQ: The mosquito is in a grassland.
A: FALSE
Q: The child is in a courthouse.
A: TRUE
Q: The soldier is in an apartment.
A: TRUE
Q: The human is in a library.
A: TRUE
Q: The chipmunk is in a stream.
A: FALSE
Q: The lion is in a creek.
A: FALSE
Q: The ant is in a valley.
A: FALSE
Q: The engineer is in a library.
A: TRUE
Q: The human is in an alley.
A: TRUE
Q: The toddler is in a library.
A: TRUEQ: The butterfly is in a prairie.
A: FALSE
Q: The athlete is in a warehouse.
A: TRUE
Q: The woman is in a restaurant.
A: TRUE
Q: The doctor is in an office.
A: TRUE
Q: The chipmunk is in a stream.
A: FALSE
Q: The doctor is in a casino.
A: TRUE
Q: The woman is in a skyscraper.
A: TRUE
Q: The architect is in a skyscraper.
A: TRUE
Q: The butcher is in a house.
A: TRUE
Q: The chipmunk is in a cave.
A: FALSEQ: The chef is in a building.
A: TRUE
Q: The mosquito is in a sea.
A: FALSE
Q: The soldier is in an apartment.
A: TRUE
Q: The actor is in a library.
A: TRUE
Q: The actor is in a condominium.
A: TRUE
Q: The doctor is in a casino.
A: TRUE
Q: The condor is in a canyon.
A: FALSE
Q: The engineer is in a library.
A: TRUE
Q: The ant is in a cave.
A: FALSE
Q: The sheep is in a forest.
A: FALSEQ: The teacher is in a hotel.
A: TRUE
Q: The meerkat is in a prairie.
A: FALSE
Q: The woman is in a restaurant.
A: TRUE
Q: The shark is in an ocean.
A: FALSE
Q: The sheep is in a cave.
A: FALSE
Q: The doctor is in a casino.
A: TRUE
Q: The woman is in a skyscraper.
A: TRUE
Q: The architect is in a skyscraper.
A: TRUE
Q: The ant is in a cave.
A: FALSE
Q: The chipmunk is in a cave.
A: FALSEQ: The dancer is in a building.
A: TRUE
Q: The bear is in a pond.
A: FALSE
Q: The soldier is in an apartment.
A: TRUE
Q: The human is in a library.
A: TRUE
Q: The sheep is in a cave.
A: FALSE
Q: The engineer is in a museum.
A: TRUE
Q: The soldier is in a museum.
A: TRUE
Q: The banker is in a restaurant.
A: TRUE
Q: The ant is in a cave.
A: FALSE
Q: The soldier is in a library.
A: TRUEQ: The bear is in a sea.
A: FALSE
Q: The dancer is in a warehouse.
A: TRUE
Q: The butcher is in a store.
A: TRUE
Q: The actor is in a library.
A: TRUE
Q: The salamander is in a forest.
A: FALSE
Q: The doctor is in a casino.
A: TRUE
Q: The woman is in a skyscraper.
A: TRUE
Q: The engineer is in a condominium.
A: TRUE
Q: The butcher is in a house.
A: TRUE
Q: The sheep is in a forest.
A: FALSEQ: The teacher is in a dwelling.
A: TRUE
Q: The dolphin is in a meadow.
A: FALSE
Q: The architect is in a restaurant.
A: TRUE
Q: The shark is in an ocean.
A: FALSE
Q: The chipmunk is in a stream.
A: FALSE
Q: The doctor is in a casino.
A: TRUE
Q: The woman is in a skyscraper.
A: TRUE
Q: The engineer is in a library.
A: TRUE
Q: The sheep is in a savannah.
A: FALSE
Q: The sheep is in a forest.
A: FALSEQ: The artist is in a city.
A: TRUE
Q: The dolphin is in a river.
A: FALSE
Q: The butcher is in a store.
A: TRUE
Q: The lion is in a tundra.
A: FALSE
Q: The sheep is in a cave.
A: FALSE
Q: The student is in an apartment.
A: TRUE
Q: The condor is in a canyon.
A: FALSE
Q: The engineer is in a condominium.
A: TRUE
Q: The human is in an alley.
A: TRUE
Q: The elephant is in a canyon.
A: FALSEQ: The politician is in a street.
A: TRUE
Q: The iguana is in a rainforest.
A: FALSE
Q: The architect is in a restaurant.
A: TRUE
Q: The human is in a library.
A: TRUE
Q: The sheep is in a cave.
A: FALSE
Q: The student is in an apartment.
A: TRUE
Q: The woman is in a skyscraper.
A: TRUE
Q: The banker is in a restaurant.
A: TRUE
Q: The sheep is in a savannah.
A: FALSE
Q: The sheep is in a forest.
A: FALSEQ: The child is in a shop.
A: TRUE
Q: The tiger is in a bay.
A: FALSE
Q: The soldier is in an apartment.
A: TRUE
Q: The doctor is in an office.
A: TRUE
Q: The sheep is in a cave.
A: FALSE
Q: The lion is in a creek.
A: FALSE
Q: The firefighter is in an alley.
A: TRUE
Q: The engineer is in a library.
A: TRUE
Q: The sheep is in a savannah.
A: FALSE
Q: The toddler is in a library.
A: TRUEQ: The tiger is in a grassland.
A: FALSE
Q: The teacher is in a theater.
A: TRUE
Q: The butcher is in a store.
A: TRUE
Q: The human is in a library.
A: TRUE
Q: The actor is in a condominium.
A: TRUE
Q: The student is in an apartment.
A: TRUE
Q: The woman is in a skyscraper.
A: TRUE
Q: The engineer is in a condominium.
A: TRUE
Q: The human is in an alley.
A: TRUE
Q: The elephant is in a canyon.
A: TRUEQ: The butterfly is in a meadow.
A: FALSE
Q: The chef is in a hotel.
A: TRUE
Q: The butcher is in a store.
A: TRUE
Q: The lion is in a tundra.
A: FALSE
Q: The sheep is in a cave.
A: FALSE
Q: The engineer is in a museum.
A: TRUE
Q: The ant is in a valley.
A: FALSE
Q: The firefighter is in a store.
A: TRUE
Q: The human is in an alley.
A: TRUE
Q: The sheep is in a forest.
A: FALSEQ: The chef is in a hotel.
A: TRUE
Q: The bear is in a river.
A: FALSE
Q: The woman is in a restaurant.
A: TRUE
Q: The lion is in a tundra.
A: FALSE
Q: The sheep is in a cave.
A: FALSE
Q: The engineer is in a museum.
A: TRUE
Q: The ant is in a valley.
A: FALSE
Q: The banker is in a restaurant.
A: TRUE
Q: The butcher is in a house.
A: TRUE
Q: The toddler is in a library.
A: FALSEQ: The officer is in a building.
A: TRUE
Q: The toad is in a bay.
A: FALSE
Q: The architect is in a restaurant.
A: TRUE
Q: The human is in a library.
A: TRUE
Q: The actor is in a condominium.
A: TRUE
Q: The doctor is in a casino.
A: TRUE
Q: The firefighter is in an alley.
A: TRUE
Q: The engineer is in a condominium.
A: TRUE
Q: The human is in an alley.
A: TRUE
Q: The elephant is in a canyon.
A: TRUEQ: The politician is in a hotel.
A: TRUE
Q: The mosquito is in a meadow.
A: FALSE
Q: The butcher is in a store.
A: TRUE
Q: The human is in a library.
A: TRUE
Q: The actor is in a condominium.
A: TRUE
Q: The condor is in a stream.
A: FALSE
Q: The firefighter is in an alley.
A: TRUE
Q: The engineer is in a library.
A: TRUE
Q: The human is in an alley.
A: TRUE
Q: The elephant is in a canyon.
A: FALSEQ: The dolphin is in a sea.
A: FALSE
Q: The salesperson is in a courthouse.
A: TRUE
Q: The woman is in a restaurant.
A: TRUE
Q: The lion is in a tundra.
A: FALSE
Q: The sheep is in a cave.
A: FALSE
Q: The student is in an apartment.
A: TRUE
Q: The woman is in a skyscraper.
A: TRUE
Q: The engineer is in a library.
A: TRUE
Q: The ant is in a cave.
A: FALSE
Q: The sheep is in a forest.
A: FALSEQ: The officer is in a building.
A: TRUE
Q: The horse is in a swamp.
A: FALSE
Q: The woman is in a restaurant.
A: TRUE
Q: The shark is in an ocean.
A: FALSE
Q: The salamander is in a forest.
A: FALSE
Q: The student is in an apartment.
A: TRUE
Q: The condor is in a canyon.
A: FALSE
Q: The banker is in a restaurant.
A: TRUE
Q: The human is in an alley.
A: TRUE
Q: The elephant is in a canyon.
A: FALSEQ: The goat is in a bay.
A: FALSE
Q: The athlete is in a school.
A: TRUE
Q: The woman is in a restaurant.
A: TRUE
Q: The human is in a library.
A: TRUE
Q: The sheep is in a cave.
A: FALSE
Q: The lion is in a creek.
A: FALSE
Q: The firefighter is in an alley.
A: TRUE
Q: The architect is in a skyscraper.
A: TRUE
Q: The human is in an alley.
A: TRUE
Q: The soldier is in a library.
A: TRUEQ: The wolf is in a grassland.
A: FALSE
Q: The person is in a hotel.
A: TRUE
Q: The architect is in a restaurant.
A: TRUE
Q: The actor is in a library.
A: TRUE
Q: The sheep is in a cave.
A: FALSE
Q: The engineer is in a museum.
A: TRUE
Q: The condor is in a canyon.
A: FALSE
Q: The architect is in a skyscraper.
A: TRUE
Q: The ant is in a cave.
A: FALSE
Q: The toddler is in a library.
A: TRUEQ: The officer is in a city.
A: TRUE
Q: The butterfly is in a pond.
A: FALSE
Q: The toddler is in an apartment.
A: TRUE
Q: The doctor is in an office.
A: TRUE
Q: The salamander is in a forest.
A: FALSE
Q: The student is in an apartment.
A: TRUE
Q: The ant is in a valley.
A: FALSE
Q: The firefighter is in a store.
A: TRUE
Q: The human is in an alley.
A: TRUE
Q: The sheep is in a forest.
A: FALSEQ: The athlete is in a shop.
A: TRUE
Q: The dolphin is in a swamp.
A: FALSE
Q: The toddler is in an apartment.
A: TRUE
Q: The doctor is in an office.
A: TRUE
Q: The chipmunk is in a canyon.
A: FALSE
Q: The engineer is in a museum.
A: TRUE
Q: The woman is in a skyscraper.
A: TRUE
Q: The banker is in a restaurant.
A: TRUE
Q: The elephant is in a stream.
A: FALSE
Q: The soldier is in a library.
A: TRUEQ: The tiger is in a grassland.
A: FALSE
Q: The builder is in a garage.
A: TRUE
Q: The toddler is in an apartment.
A: TRUE
Q: The actor is in a library.
A: TRUE
Q: The salamander is in a forest.
A: FALSE
Q: The doctor is in a casino.
A: TRUE
Q: The firefighter is in an alley.
A: TRUE
Q: The engineer is in a library.
A: TRUE
Q: The butcher is in a house.
A: TRUE
Q: The toddler is in a library.
A: TRUEQ: The bat is in a swamp.
A: FALSE
Q: The dancer is in a courthouse.
A: TRUE
Q: The architect is in a restaurant.
A: TRUE
Q: The doctor is in an office.
A: TRUE
Q: The chipmunk is in a canyon.
A: FALSE
Q: The lion is in a creek.
A: FALSE
Q: The firefighter is in an alley.
A: TRUE
Q: The engineer is in a library.
A: TRUE
Q: The sheep is in a savannah.
A: FALSE
Q: The chipmunk is in a cave.
A: FALSEQ: The butterfly is in a taiga.
A: FALSE
Q: The athlete is in a dwelling.
A: TRUE
Q: The architect is in a restaurant.
A: TRUE
Q: The shark is in an ocean.
A: FALSE
Q: The sheep is in a cave.
A: FALSE
Q: The lion is in a creek.
A: FALSE
Q: The firefighter is in an alley.
A: TRUE
Q: The engineer is in a condominium.
A: TRUE
Q: The butcher is in a house.
A: TRUE
Q: The chipmunk is in a cave.
A: FALSE